Documento gerado sob autenticação Nº VOP.984.095.98P, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3203                  de  02/05/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a Portaria de nomeação do(s) candidato(s) abaixo relacionado(s), ocorrida através
da Portaria nº 2111 de 20 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da união de 22 de março de 2018, de
acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação
dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.025182/2016-07.
CARGO 701039 - FONOAUDIÓLOGO - CLASSE E PADRÃO I
LAÍS ALVES JACINTO - VAGA SIAPE 677275
 
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.
